[緊急狀況法律支援電話] 我整咗張A8size貓紙方便隨身攜帶...

大家應該都唔會每一個人都記到律師樓電話架啦
我好簡單咁整咗張A8 size既貓紙
上面有電話 telegram whatsapp
一啲基本被捕須知
雖然我唔知咁遲仲有無用
我亦都無辦法而家呢個鐘數print到帶出去派
如果你覺得有用 可以唔洗問我隨便print隨便派隨便袋住傍身
如果幫得到你我會好開心
雖然最大既希望係你唔會用得著

A8 size 一張A4可以印到16張

如果有需要我可以整埋16張既pdf方便你地印

最好就唔好用得著呀

推

多謝巴打

用原子筆寫身上,不幸拉咗會沒收晒所有嘢

我記得之前睇咗個整合post話身上可以有紙架喎
anyway thx bro

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

- 分享自 LIHKG 討論

星火個電話已經唔用得
只可以fb inbox

我睇本民前fb講

thx bro
諗住聽日帶個吉袋戴口罩撚下啲龜
但又驚周圍無人睇住我真係走唔甩

咁telegram仲用得嗎?
我改改佢

唔sure係唔係最update版本

A4 PDF

-------------------------------
另外之前仲手痕做咗個廁所位/加水位Google map呀
順便放係到宣傳埋啦
覺得有用既巴打唔洗問我啦拎出去隨便放link啦

多謝你呀巴打
我即刻update!!

唔係喎...諗諗下直接用巴打你張野咪得囉
幫巴打你推張野出去

野餐集中POST（1）

多謝巴打
好detailed 我會update架啦
雖然都好似唔再需要

另外之前仲手痕做咗個廁所位/加水位Google map呀
順便放係到宣傳埋啦
覺得有用既巴打唔洗問我啦拎出去隨便放link啦